明珠周末大電影：換諜者

冇人睇??

google好似幾高分

睇緊, 好似幾正

岩岩先開電視
頭十五分鐘講左乜

文戲?

有d印象 真人真事改編

影院睇咗

戲院睇咗

值得一睇

正

美帝法律

早兩年睇左，幫美帝打晒飛機，不過打得好靚

個個睇緊降魔的
連登仔

呢套好好睇
主角坐火車經過柏林圍牆個一幕好震撼

套戲好正

史提芬史匹堡

唔怪得咁熟口面

原來係阿甘做正義L律師

冇人睇

原來個間諜係挑戰者一號個教主

點解當初律師公會唔搵個聽話嘅扮哂野

好有意思

又啱

呢套戲好睇。 雖然係文戲，又一早知道結局，但投入去睇會覺得好睇同緊湊。
不過，頂，而家啲人剩係鍾意睇Marvel...冇人有興趣同我睇呢啲戲。

又有 stephen spielburg 又有 tom hanks

飛行員必死？

啲空軍嘅心理壓力好大

Coen brothers

Mark Rylance

呢套正啊 有Tom Hanks又有Mark Rylance

德國妹

Bitte

德文冇翻譯

影后上身

個po好靜

上網搵唔返

前半 part hea 住睇，仲諗住遲啲睇返

好一個對比
美國佬

好似係真人真事

我屋企人睇緊0.1無罪真相冇得睇

北韓點睇

On9 德文無字幕

Deutschland

btw有冇網專有人錄明珠台既片

德國仔：中伏

你大我呀

呢套好睇 到最後好緊張

啱啱電話個段好似有啲嘢我睇唔明

可唔可以係第三個地點放人？
俾返個決定權佢地

不過個學生同個機師係咪兩個人嚟
成日以為佢哋係同一個人嚟

陰公 交換完番去比人虐待

係

Would it help?

Wiki 完soviet union spy 做演講
機師早死
學生平常人

係愛呀

係度好食好住，唔心急走啦

咪係

個德團佬

好彩大叔返去
唔駛做礦工

機師都爆晒大鑊啦

我以為佢死緊

此電影由FedEx 贊助

屌 呢 part 幾好

歷史中的小人物

俾著某啲地方，啲高層一定爭住認功

開心地爬牆
冒死爬牆

原來真人咁撚勁

史提芬史匹堡拍咩電影都咁正

邊到有開心爬牆

撻落床瞓嗰下

最尾啲細路係條街玩

班細路

用地鐵嘅風景對比得好好 無戰爭真係好幸福